條港島線乜撚野事

每個站停分幾兩分鐘 好撚好玩呀屌你老母
道門又開又關 明明無人上都開撚住道門係度等
係咪車多兩個客有佣收呀？

前面架車未開佢未轉綠燈唔開得車咪開住道門等下囉

屌明明呢個鐘數就無乜人 點解前面架車會塞咗係度

唔好意思囉 下年再加價